<!--
# license: Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
#         or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
#         distributed with this work for additional information
#         regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
#         to you under the Apache License, Version 2.0 (the
#         "License"); you may not use this file except in compliance
#         with the License.  You may obtain a copy of the License at
#
#           http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
#
#         Unless required by applicable law or agreed to in writing,
#         software distributed under the License is distributed on an
#         "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
#         KIND, either express or implied.  See the License for the
#         specific language governing permissions and limitations
#         under the License.
-->

# cordova-plugin-media-capture

[![Build Status](http://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-media-capture.svg)](http://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-media-capture)

Dieses Plugin ermöglicht den Zugriff auf des Geräts Audio-, Bild- und video-Capture-Funktionen.

**Warnung**: Erfassung und Verwendung von Bildern, Video oder Audio von Kamera oder das Mikrofon des Geräts wirft wichtige Privatsphäre Fragen. Ihre app-Datenschutzerklärung sollten besprechen, wie die app solche Sensoren verwendet und ob die aufgezeichneten Daten mit irgendwelchen anderen Parteien geteilt werden. Zusätzlich wenn die app-Nutzung der Kamera oder Mikrofon in der Benutzeroberfläche nicht offensichtlich ist, sollten Sie eine just-in-Time Ihnen vorher die app die Kamera oder das Mikrofon zugreift (wenn das Betriebssystem des Geräts bereits tun nicht). Diese Benachrichtigung sollte der gleichen Informationen, die vorstehend, sowie die Zustimmung des Benutzers (z.B. durch Präsentation Entscheidungen für das **OK** und **Nein danke**). Beachten Sie, dass einige app-Marktplätze können Ihre app eine Frist von just-in-Time und Erlaubnis des Benutzers vor dem Zugriff auf die Kamera oder das Mikrofon einholen. Weitere Informationen finden Sie in der Datenschutz-Guide.

Dieses Plugin wird global `navigator.device.capture`-Objekt definiert.

Obwohl im globalen Gültigkeitsbereich, steht es nicht bis nach dem `deviceready`-Ereignis.

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
        console.log(navigator.device.capture);
    }
    

## Installation

    cordova plugin add cordova-plugin-media-capture
    

## Unterstützte Plattformen

  * Amazon Fire OS
  * Android
  * BlackBerry 10
  * Browser
  * iOS
  * Windows Phone 7 und 8
  * Windows 8
  * Windows

## Objekte

  * Erfassen
  * CaptureAudioOptions
  * CaptureImageOptions
  * CaptureVideoOptions
  * CaptureCallback
  * CaptureErrorCB
  * ConfigurationData
  * MediaFile
  * MediaFileData

## Methoden

  * capture.captureAudio
  * capture.captureImage
  * capture.captureVideo
  * MediaFile.getFormatData

## Eigenschaften

  * **SupportedAudioModes**: die Audio-Aufnahme vom Gerät unterstützten Formate. (ConfigurationData[])

  * **SupportedImageModes**: die Aufnahme Bildgrößen und Formaten, die von dem Gerät unterstützt. (ConfigurationData[])

  * **SupportedVideoModes**: die Aufnahme Bildschirmauflösungen und Formate, die vom Gerät unterstützt. (ConfigurationData[])

## capture.captureAudio

> Die audio-Recorder-Anwendung starten und geben Informationen über aufgenommene audio-Clip-Dateien zurück.

    navigator.device.capture.captureAudio(
        CaptureCB captureSuccess, CaptureErrorCB captureError,  [CaptureAudioOptions options]
    );
    

### Beschreibung

Beginnt einen asynchronen Vorgang, Audioaufnahmen, die audio-Aufnahme-Standardanwendung des Geräts erfassen. Die Operation erlaubt dem Benutzer des Geräts, mehrere Aufnahmen in einer einzigen Sitzung zu erfassen.

Der Capture-Vorgang endet, wenn entweder der Benutzer schließt die Anwendung für die Audioaufnahme, oder die maximale Anzahl der Aufnahmen, die von `CaptureAudioOptions.limit` angegebene erreicht ist. Wenn `kein Grenzwert für den` Parameter angegeben ist, wird standardmaessig eins (1) und der Capture-Vorgang beendet, nachdem der Benutzer ein einzelnes audio-Clips aufgezeichnet.

Wenn der Capture-Vorgang abgeschlossen ist, führt die `CaptureCallback` mit einem Array von `MediaFile` Objekten beschreibt jede aufgezeichnete audio-Clip-Datei. Wenn der Benutzer den Vorgang beendet wird, bevor ein Audioclip erfasst wird, führt die `CaptureErrorCallback` mit einem `CaptureError`-Objekt, mit dem Fehlercode `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES`.

### Unterstützte Plattformen

  * Amazon Fire OS
  * Android
  * BlackBerry 10
  * iOS
  * Windows Phone 7 und 8
  * Windows 8
  * Windows

### Beispiel

    // capture callback
    var captureSuccess = function(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    
    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    
    // start audio capture
    navigator.device.capture.captureAudio(captureSuccess, captureError, {limit:2});
    

### iOS Macken

  * iOS muss keine Standard-audio-Recording-Anwendung, so dass eine einfache Benutzeroberfläche bereitgestellt wird.

### Windows Phone 7 und 8 Eigenarten

  * Windows Phone 7 muss keine Standard-audio-Recording-Anwendung, so dass eine einfache Benutzeroberfläche bereitgestellt wird.

## CaptureAudioOptions

> Kapselt Audioaufnahme-Konfigurationsoptionen.

### Eigenschaften

  * **Limit**: die maximale Anzahl von audio-Clips kann Benutzer des Geräts in einem einzigen Capture-Vorgang aufzeichnen. Der Wert muss größer als oder gleich 1 (Standardwert 1).

  * **Dauer**: die maximale Dauer eines audio-sound-Clips, in Sekunden.

### Beispiel

    // limit capture operation to 3 media files, no longer than 10 seconds each
    var options = { limit: 3, duration: 10 };
    
    navigator.device.capture.captureAudio(captureSuccess, captureError, options);
    

### Amazon Fire OS Macken

  * Die `duration` Parameter wird nicht unterstützt. Aufnahme Längen kann nicht programmgesteuert begrenzt.

### Android Eigenarten

  * Die `duration` Parameter wird nicht unterstützt. Aufnahme Längen kann nicht programmgesteuert begrenzt.

### BlackBerry 10 Macken

  * Die `duration` Parameter wird nicht unterstützt. Aufnahme Längen kann nicht programmgesteuert begrenzt.
  * Die `limit` Parameter wird nicht unterstützt, kann also nur eine Aufnahme für jeden Aufruf erstellt werden.

### iOS Macken

  * Die `limit` Parameter wird nicht unterstützt, kann also nur eine Aufnahme für jeden Aufruf erstellt werden.

## capture.captureImage

> Starten Sie die Kameraanwendung und geben Informationen über aufgenommene Bild-Dateien zurück.

    navigator.device.capture.captureImage(
        CaptureCB captureSuccess, CaptureErrorCB captureError, [CaptureImageOptions options]
    );
    

### Beschreibung

Beginnt einen asynchronen Vorgang, um Aufnahmen mit Kamera-Anwendung des Geräts. Die Operation erlaubt Benutzern, mehr als ein Bild in einer einzigen Sitzung zu erfassen.

Die Capture Betrieb endet, wenn der Benutzer schließt die Kameraanwendung oder die maximale Anzahl der Aufnahmen, die durch `CaptureAudioOptions.limit` angegeben ist erreicht. Wenn `kein Grenzwert` angegeben ist, wird eins (1 standardmaessig) und der Capture-Vorgang beendet nach fängt der Benutzer ein einzelnes Bild.

Wenn der Capture-Vorgang abgeschlossen ist, ruft es den `CaptureCB`-Rückruf mit einem Array von `MediaFile` Objekten beschreibt jede aufgenommene Bild-Datei. Wenn der Benutzer den Vorgang vor dem Aufzeichnen eines Abbilds beendet wird, führt der `CaptureErrorCB`-Rückruf mit einem `CaptureError`-Objekt mit einem `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES`-Fehlercode.

### Unterstützte Plattformen

  * Amazon Fire OS
  * Android
  * BlackBerry 10
  * Browser
  * iOS
  * Windows Phone 7 und 8
  * Windows 8
  * Windows

### Windows Phone 7 Macken

Die native Kameraanwendung aufrufen, während Ihr Gerät via Zune angeschlossen ist, funktioniert nicht, und die Fehler-Callback führt.

### Browser-Eigenheiten

Arbeitet in Chrome, Firefox und Opera nur (da IE und Safari nicht unterstützt navigator.getUserMedia-API)

Anzeigen von Bildern mit erfasst nur Datei-URL in Chrome/Opera verfügbar. Firefox speichert die aufgenommenen Bilder in IndexedDB Speicher (siehe Datei-Plugin-Dokumentation), und aus diesem Grund ist die einzige Möglichkeit, aufgenommene Bild zeigen es und zeigen mit ihrer DataURL lesen.

### Beispiel

    // capture callback
    var captureSuccess = function(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    
    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    
    // start image capture
    navigator.device.capture.captureImage(captureSuccess, captureError, {limit:2});
    

## CaptureImageOptions

> Image Capture-Konfigurationsoptionen kapselt.

### Eigenschaften

  * **Limit**: die maximale Anzahl der Bilder, die der Benutzer zu, die in einem einzigen Capture-Vorgang erfassen. Der Wert muss größer als oder gleich 1 (Standardwert 1).

### Beispiel

    // limit capture operation to 3 images
    var options = { limit: 3 };
    
    navigator.device.capture.captureImage(captureSuccess, captureError, options);
    

### iOS Macken

  * Der **Limit** -Parameter wird nicht unterstützt, und nur ein Bild pro Aufruf stammt.

## capture.captureVideo

> Die Videorecorder-Anwendung starten und geben Informationen zu aufgezeichneten video-Clip-Dateien zurück.

    navigator.device.capture.captureVideo(
        CaptureCB captureSuccess, CaptureErrorCB captureError, [CaptureVideoOptions options]
    );
    

### Beschreibung

Beginnt einen asynchronen Vorgang um Videoaufnahmen mit Videoaufzeichnung-Anwendung des Geräts zu erfassen. Die Operation ermöglicht dem Benutzer, mehrere Aufnahmen in einer einzigen Sitzung zu erfassen.

Der Capture-Vorgang endet, wenn entweder der Benutzer schließt die Anwendung für die Audioaufnahme, oder die maximale Anzahl der Aufnahmen, die von `CaptureAudioOptions.limit` angegebene erreicht ist. Wenn `kein Grenzwert für den Parameter` angegeben ist, wird standardmaessig eins (1) und der Capture-Vorgang beendet, nachdem der Benutzer einen einzelnen video Clip aufgezeichnet.

Der Capture-Vorgang abgeschlossen ist, führt er der `CaptureCB`-Rückruf mit einem Array von `MediaFile` Objekten beschreibt jede aufgezeichnete video-Clip-Datei. Wenn der Benutzer den Vorgang vor dem Erfassen eines Videoclips beendet wird, führt der `CaptureErrorCB`-Rückruf mit einem `CaptureError`-Objekt mit einem `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES`-Fehlercode.

### Unterstützte Plattformen

  * Amazon Fire OS
  * Android
  * BlackBerry 10
  * iOS
  * Windows Phone 7 und 8
  * Windows 8
  * Windows

### Beispiel

    // capture callback
    var captureSuccess = function(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    
    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    
    // start video capture
    navigator.device.capture.captureVideo(captureSuccess, captureError, {limit:2});
    

### BlackBerry 10 Macken

  * Cordova für BlackBerry 10 versucht, **Video-Recorder** Starten der Anwendung, bereitgestellt durch RIM, Videoaufnahmen zu erfassen. Die app erhält eine `CaptureError.CAPTURE_NOT_SUPPORTED` Fehlercode, wenn die Anwendung nicht auf dem Gerät installiert ist.

## CaptureVideoOptions

> Video-Capture-Konfigurationsoptionen kapselt.

### Eigenschaften

  * **Limit**: die maximale Anzahl von video-Clips des Geräts Benutzer kann in einem einzigen Capture-Vorgang erfassen. Der Wert muss größer als oder gleich 1 (Standardwert 1).

  * **Dauer**: die maximale Dauer eines Videoclips in Sekunden.

### Beispiel

    // limit capture operation to 3 video clips
    var options = { limit: 3 };
    
    navigator.device.capture.captureVideo(captureSuccess, captureError, options);
    

### BlackBerry 10 Macken

  * Der **Duration** -Parameter wird nicht unterstützt, so dass die Länge der Aufnahmen programmgesteuert nur beschränkt sein kann.

### iOS Macken

  * Der **Limit** -Parameter wird nicht unterstützt. Pro Aufruf wird nur ein Video aufgezeichnet.

## CaptureCB

> Auf eine erfolgreiche Media-Erfassungsvorgangs aufgerufen.

    function captureSuccess( MediaFile[] mediaFiles ) { ... };
    

### Beschreibung

Diese Funktion wird ausgeführt, nachdem ein erfolgreiche Capture-Vorgang abgeschlossen ist. An diesem Punkt kann eine Mediendatei erfasst wurden und entweder der Benutzer die Medien-Capture-Anwendung beendet hat oder die Capture-erreicht.

Jedes `MediaFile`-Objekt beschreibt eine aufgenommenen Medien-Datei.

### Beispiel

    // capture callback
    function captureSuccess(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    

## CaptureError

> Kapselt den Fehlercode, der infolge eines fehlerhaften Medien-Erfassungsvorgangs.

### Eigenschaften

  * **Code**: einer der vordefinierten Fehlercodes aufgeführt.

### Konstanten

  * `CaptureError.CAPTURE_INTERNAL_ERR`: Die Kamera oder das Mikrofon konnte Bild oder Ton zu erfassen.

  * `CaptureError.CAPTURE_APPLICATION_BUSY`: Eine weitere Aufnahme-Anforderung verbüßt die Kamera oder Audio-Capture-Anwendung.

  * `CaptureError.CAPTURE_INVALID_ARGUMENT`: Ungültige Verwendung der API (z. B. den Wert des `limit` ist kleiner als 1).

  * `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES`: Der Benutzer wird die Kamera oder Audio-Capture-Anwendung vor Aufnahme alles beendet.

  * `CaptureError.CAPTURE_NOT_SUPPORTED`: Der angeforderte Capture-Vorgang wird nicht unterstützt.

## CaptureErrorCB

> Wird aufgerufen, wenn ein Fehler, während eines Medien auftritt.

    function captureError( CaptureError error ) { ... };
    

### Beschreibung

Diese Funktion wird ausgeführt, wenn ein Fehler auftritt, wenn Sie versuchen, starten Sie ein Medium capture Betrieb. Fehlerszenarien enthalten, wenn die Sicherungsanwendung beschäftigt, ein Capture-Vorgang ist bereits im Gange, oder der Benutzer den Vorgang abbricht, bevor alle Mediendateien erfasst werden.

Diese Funktion führt mit einem `CaptureError`-Objekt enthält einen entsprechenden Fehler-`code`.

### Beispiel

    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    

## ConfigurationData

> Kapselt eine Reihe von Medien-Aufnahme-Parameter, die ein Gerät unterstützt.

### Beschreibung

Beschreibt Medien-Aufnahmemodi, die vom Gerät unterstützt. Die Konfigurationsdaten enthält den MIME-Typ und Capture Dimensionen für die Aufnahme von Video- oder Bilddateien.

Die MIME-Typen sollten [RFC2046](http://www.ietf.org/rfc/rfc2046.txt) einhalten. Beispiele:

  * `video/3gpp`
  * `video/quicktime`
  * `image/jpeg`
  * `audio/amr`
  * `audio/wav`

### Eigenschaften

  * **Typ**: die ASCII-codierte Zeichenfolge aus Kleinbuchstaben, den Medientyp darstellt. (DOM-String und enthält)

  * **Höhe**: die Höhe des Bildes oder Videos in Pixel. Der Wert ist NULL für sound-Clips. (Anzahl)

  * **Breite**: die Breite des Bildes oder Videos in Pixel. Der Wert ist NULL für sound-Clips. (Anzahl)

### Beispiel

    // retrieve supported image modes
    var imageModes = navigator.device.capture.supportedImageModes;
    
    // Select mode that has the highest horizontal resolution
    var width = 0;
    var selectedmode;
    for each (var mode in imageModes) {
        if (mode.width > width) {
            width = mode.width;
            selectedmode = mode;
        }
    }
    

Von jeder Plattform unterstützt nicht. Alle Konfigurations-Daten-Arrays sind leer.

## MediaFile.getFormatData

> Ruft formatieren Informationen über die Medien-Capture-Datei.

    mediaFile.getFormatData(
        MediaFileDataSuccessCB successCallback,
        [MediaFileDataErrorCB errorCallback]
    );
    

### Beschreibung

Diese Funktion versucht asynchron, die Formatierungsinformationen für die Mediendatei abzurufen. Wenn erfolgreich, wird den `MediaFileDataSuccessCB`-Rückruf mit einem `MediaFileData`-Objekt. Wenn dieser Versuch fehlschlägt, ruft diese Funktion den `MediaFileDataErrorCB`-Rückruf.

### Unterstützte Plattformen

  * Amazon Fire OS
  * Android
  * BlackBerry 10
  * iOS
  * Windows Phone 7 und 8
  * Windows 8
  * Windows

### Amazon Fire OS Macken

Die API zum Zugriff Medien Dateiformat-Information ist begrenzt, so dass nicht alle `MediaFileData` Eigenschaften werden unterstützt.

### BlackBerry 10 Macken

Bietet keine API Informationen zum Media-Dateien, so dass alle `MediaFileData`-Objekte mit Standardwerten zurück.

### Android Eigenarten

Die API zum Zugriff Medien Dateiformat-Information ist begrenzt, so dass nicht alle `MediaFileData` Eigenschaften werden unterstützt.

### iOS Macken

Die API zum Zugriff Medien Dateiformat-Information ist begrenzt, so dass nicht alle `MediaFileData` Eigenschaften werden unterstützt.

## MediaFile

> Kapselt Eigenschaften einer Mediendatei erfassen.

### Eigenschaften

  * **Name**: der Name der Datei, ohne Pfadinformationen. (DOM-String und enthält)

  * **FullPath**: der vollständige Pfad der Datei, einschließlich des Namens. (DOM-String und enthält)

  * **Typ**: Mime-Typ der Datei (DOM-String und enthält)

  * **LastModifiedDate**: das Datum und die Uhrzeit wann die Datei zuletzt geändert wurde. (Datum)

  * **Größe**: die Größe der Datei in Byte. (Anzahl)

### Methoden

  * **MediaFile.getFormatData**: Ruft die Formatierungsinformationen der Mediendatei.

## MediaFileData

> Kapselt Formatinformationen zu einer Mediendatei.

### Eigenschaften

  * **Codecs**: das tatsächliche Format der Audio- und video-Inhalte. (DOM-String und enthält)

  * **Bitrate**: die durchschnittliche Bitrate des Inhalts. Der Wert ist NULL für Bilder. (Anzahl)

  * **Höhe**: die Höhe des Bildes oder Videos in Pixel. Der Wert ist NULL für audio-Clips. (Anzahl)

  * **Breite**: die Breite des Bildes oder Videos in Pixel. Der Wert ist NULL für audio-Clips. (Anzahl)

  * **Dauer**: die Länge des Video- oder Clips in Sekunden. Der Wert ist NULL für Bilder. (Anzahl)

### BlackBerry 10 Macken

Keine API bietet Formatierungsinformationen für Mediendateien, so dass das `MediaFileData`-Objekt durch `MediaFile.getFormatData` Features die folgenden Standardwerte zurückgegeben:

  * **Codecs**: nicht unterstützt, und gibt`null`.

  * **Bitrate**: nicht unterstützt, und gibt den Wert NULL.

  * **Höhe**: nicht unterstützt, und gibt den Wert NULL.

  * **Breite**: nicht unterstützt, und gibt den Wert NULL.

  * **Dauer**: nicht unterstützt, und gibt den Wert NULL.

### Amazon Fire OS Macken

Unterstützt die folgenden `MediaFileData` Eigenschaften:

  * **Codecs**: nicht unterstützt, und gibt`null`.

  * **Bitrate**: nicht unterstützt, und gibt den Wert NULL.

  * **Höhe**: unterstützt: nur Bild und Video-Dateien.

  * **Breite**: unterstützt: nur Bild und Video-Dateien.

  * **Dauer**: unterstützt: Audio- und video-Dateien nur

### Android Eigenarten

Unterstützt die folgenden `MediaFileData` Eigenschaften:

  * **Codecs**: nicht unterstützt, und gibt`null`.

  * **Bitrate**: nicht unterstützt, und gibt den Wert NULL.

  * **Höhe**: unterstützt: nur Bild und Video-Dateien.

  * **Breite**: unterstützt: nur Bild und Video-Dateien.

  * **Dauer**: unterstützt: Audio- und video-Dateien nur.

### iOS Macken

Unterstützt die folgenden `MediaFileData` Eigenschaften:

  * **Codecs**: nicht unterstützt, und gibt`null`.

  * **Bitrate**: iOS4 Geräten für nur Audio unterstützt. Gibt 0 (null) für Bilder und Videos.

  * **Höhe**: unterstützt: nur Bild und Video-Dateien.

  * **Breite**: unterstützt: nur Bild und Video-Dateien.

  * **Dauer**: unterstützt: Audio- und video-Dateien nur.